香港爆列要封區咁折墮,我哋澳門就唔洗

高下立見

澳狗又贏

澳門之前都有封區啦 之前咪唔比大陸人入區